大家一齊多謝林鄭團結我地香港人

痴L線，多乜L野謝

多佢老母

食屎都益左條柒婆